Ming 仔淪為西多士之流

Sponsor 吹奏鳩鐵同埋中国野食

$

人地攞住加拿大國籍喺香港拍片搵錢咋，點會理你班港璨點諗，你屌極佢都係錢照袋，屌到冇癮咪拍拍籮柚返去加拿大睇你班香港人點死

啱 就係咁現實

咩都係錢

ok 樓主快d list晒所有拍過有關大陸既片既youtuber出黎比我公審佢

有啲垃圾唔拍中国野賺唔到錢就話
Ming 仔明明拍咁多高汁旅行片，但都因為錢要同佢地一樣

西多士屌打佢

牙屎，屎來無都係

Stop making stupid people famous

班打手即刻出黎spin

Real

係佢眼中大陸同香港咪一鳩樣
反正自己係加國人
搵錢最緊要

本身都有睇佢去旅行
平時啲廣告都算，因為佢都要搵食
但呢啲真係好撚柒

條友勁多廣告片